香港電台：熱血公民不參與民主派協調 鄭松泰質疑不同陣營分餅仔

熱血公民不參與民主派協調 鄭松泰質疑不同陣營分餅仔

港台訪問佢條片：
鄭松泰：熱血公民不參與泛民協調機制

熱狗真係內鬥派黎

你班打手今晩先岀黎洗地？

好誠實，共產黨又邊會參加民主初選

樓主做乜沉晩改左名？

依 ? 今次唔係賴大台打壓本土派啦 ?

咁今次投唔投白票好

例牌喇
有熱狗投熱狗，無熱狗投白票
永瀆基本法

而家先出黎洗地

熱狗可以死開了

（測試用途 請勿回復）

最撚勇武係你啦

蟲泰做乜唔玩民主派協調
話晒自己都係民主派嚟

（測試作用 請勿回復）

當佢本土都係白痴
松泰自己講

成班左膠真係香港收左皮仲掛住食熱狗
中國人批鬥基因成世發作
仲低賤過蝗

樓主今日幾點岀post?

35+有計埋熱狗?

定係熱狗都係泛民

如果唔係 咁咩叫內鬥

熱狗自私精只係識領功

我話虫泰參選連保證金都攞唔返

街工係咪同路人

dog is dog
rubbish is rubbish